An Raima tunnistab, et Karl Tammik olla pühhapäw õhto 25. Ap kirriko kohhal maante peal tedda patserima kutsunud, ja et ta mitte polle tahtnud minna, on nad siiski kunni kirriko jure läinud ja seal on Tammik ta sabba ülles töstnud ja tahtnud tedda ärra naerda, agga et ta polle lasknud ja on karjunud, siis on Tammik tedda 2 kord lönud ja tedda litsiks söimanud ja ärra läinud.
Karl Tammik tunnistab, et ta olla agga üht portreet nähha taht, mis tüdruk polle näitnud, sepärrast on ta tedda agga lükkanud, muud middagist, tüdruk on tedda agga "tut" ja "talo" soimanud.
Et surem sü K. Tammik peäle langes, sepärrast moistis kohhus, et ta piddi üks rubla trahwi maksma,  walla laeka. 8. maiks piddi makstud ollema.
